收全新iphone 7 plus 128gb 紅 或 玫瑰金

要行貨
tg:

99%新收？
用左幾年 又有啲甩色 但一定99.幾%新
不過係金色 少左玫瑰 收少你50蚊啦

唔甩就係全新